###Game "Bataille navale"

#Exercie pour le 14 Aout - 9h30 Connexion  -> Public/connexion
#Exercice pour le 14 Aout - 17h30 Bataille Navale -> Les fichiers dans le dossier directement

#Les Bateaux se chevauchent - condition de victoire nul.
